{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082298224/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "시어서커 체크 셔츠 - 그린"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたシャツFW23 / 453864 OQ2Mです。 このシャツはシアサッカー組織のチェック生地を使用して製作されており、ゆったりとしたフィット感が特徴です。 季節の変わり目には軽く羽織れるし、単品で着用してもおしゃれな商品です。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 また、服を裏返して洗濯し、手洗いすると部分脱色や毛羽の発生を予防することが。 製品を十分に洗濯して、洗剤が残らないようにする必要があります。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物がある場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に収縮や毛羽立ちが発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このシャツはシアサッカー組織のチェック生地を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツの特徴はゆったりとしたフィット感です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような季節に着用することができますか？",
            "answer": "このシャツは季節の変わり目に軽く羽織ることができますし、単品で着用してもおしゃれです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの表地の素材は100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "このシャツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、裏返して手洗いすると部分脱色や毛羽の発生を予防することができます。洗剤を十分にすすいで残らないようにすることも重要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツを機械洗濯することはできますか？",
            "answer": "このシャツを機械洗濯すると製品損失のリスクがあるため、手洗いが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのアイロンかけの注意事項はありますか？",
            "answer": "このシャツは暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツには何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このシャツには金属部材がありますので、皮膚との摩擦に注意が必要です。また、装飾物がある場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水洗いする際、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "このシャツを水洗いする際は、金属付着物によるサビの発生や皮膚アレルギーの可能性があるため注意が必要です。また、白い製品に色移りする恐れもあるため、着用時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの水洗いによる損傷を予防するためにはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "このシャツを水洗いする際には、収縮や毛羽立ちが発生する可能性があるため、適切な洗濯方法を選ぶことが重要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは日差しや照明によって変色する可能性がありますか？",
            "answer": "このシャツは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツに関する製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "このシャツの製品損傷は、消費者の不注意によるものは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 645
    }
}